苦惱到底是對是錯？

同女朋友分左手 雖然仲鍾意佢
但佢同我一齊果陣 話好大壓力
唔想再有機會相處 傷害到佢
迫走佢 唔再同佢做朋友
順便斷絕再有交往機會 到底啱唔啱？

你開心就啱

佢都講到咁就算啦

咩壓力大到要分手

大概就係好多野 我見到問題會發生
想阻止佢做 但佢覺得我係學生 經驗唔夠
無資格出聲 最後真係出事 我就「I told you .」
如是姐無限loop 連其他人就忍唔著出聲
佢就覺得我地迫緊佢做啲佢唔想做嘅野
雖然係小問題 但次次發生佢自己都唔開心
而果啲問題基本上性質係相似的